有無讀過另一間U再入Poly既手足trans過CAR同中英文

如題
可唔可以留個tg有野想請教

你去department office問。

拎堆張transcript 同堆reference checklist

得果到既人答到你

CAR都係問dept

再推一推
想攞個參考有啲心理準備